封區有月娥 輪迴入夜深 痴 孖 根

封區有月娥 輪迴入夜深
痴 孖 根
維尼用誘惑眼神 將佢拉近 還施捨黑錢很窩心
今晚有疫情 婆婆在累等
很 傷 心
齊齊用手機影下 封區景況太傷心

沒有飯吃再講 香港很歡樂(深淵的祝賀)
又再犯 5 99G 人群在你我你我中跌蕩
林鄭 你說我淡忘 我說你陣亡 街邊多麼悽愴
但是但是 又要OTOT 歸家不可
這次我漸寒 每次我傍徨 歸家不可抵抗
現在現在 就要歸家不得 快在發狂

鞭屍有月娥 齊齊在夜深
等 等 等
誰還在黑夜走過 風裏哀嘆 還猜猜今晚邊區等
區區已陣亡 門前亦驗緊
忍 忍 忍
人民亦心裏傷痛 返工不再太嘔心

沒結局要殺光 封區給希望 (天天很歡樂)
贈慶又要再封 愁眉在過去冷眼中笑望
林鄭 你說你淡忘 我說你陣亡 乞錢很多悲愴
剩下剩下 又再覆檢封區 晝夜兩忙
這次我漸寒 每次我傍徨 歸家不可抵抗
現在剩下 夜市不堪一擊 結局渺茫

明白 今天的香港 執笠的腥港 BNO很抵抗
月亮落下 又再解封這區 再續渺茫
今天的香港 將帥已陣亡 吸呼中生機喪
善事善事 用愛檢測 美艷香港

TG己淡忘 舊日明月光 真香港

最尾嗰段